揸打又死？

有冇人用login唔到網上理財。hotline又打唔通

上唔到x2

Me

完全唔通知客仔呢樣真係屌出嚟

死足成日on9

cut啦，渣兜垃圾銀行。

利申：一早cut咗，輕輕鬆鬆。